Popo今晚去清真寺解釋同扮清潔目的係造畫面畀黨媒拍攝

當全世界都知道我哋手足自發去幫手清潔
黨媒係絕對唔會報呢啲
但係又唔可以搞到Popo好似乜都冇做過咁
所以急住出嚟做下樣，畀啲黨媒影下佢哋有份清潔
但係實際上只係幾分鐘，根本係做Show
一定要煲大呢單嘢

BTW
請尊重清真寺決定

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

好多淺黃淨係識睇CCTVB
需要文宣講出事實

如果比環球屎報寫，仲分分鐘話係「暴徒 」整藍清真寺添